Facebook係咪死撚咗？

我用手機版自動log out咗入唔返，你地電腦版上唔上到？（小弟熄咗機喺張床上）

手機仲上到
電腦唔得

死撚左 BOTH電腦 手機

ME 2

我都係咁 心諗咩事 睇睇下自動登出咗
我仲以為係有人偷咗我ac

Me too

應該係官方問題？

應該係，琴晚messenger 都死左

Me too but 依家正常返

原來fb重有人用